尋日尾市入咗100萬熊

尋日尾市入咗100萬熊。。。。
想hold 到完場。。。真係要強大嘅心臟

有冇熊嘅巴打

圖？

食糊la

開市都震你唔走，抵你賺

尋晚諗住hold到完場，見個市係咁chok真係好難頂

我睇24700--24500，都係博下

啫係會嬴幾多錢

贏咗一倍囉6萬幾
不過唔好學樓主咁玩啦學佢自己咁講冇強大心臟都唔得

睇佢好似好好賺但係個風險真係好大

係咪同一時間另外一個ac買左100萬牛?

啲牛都死咗好多啦，我唔會咁玩

係。
因為佢一段波幅可能係100-200點。你好容易比人chok走

樓主玩牛熊到而家係賺多定蝕多？

抵你賺

上次開市1粒鐘比人chok走，今次死都揸耐啲

heart attack is coming!

走啦 止賺

唔走就好笑

HSI跌成600點但7500都係升2-3毫子

下，你想幾多